懷疑自己抑鬱/情緒病

情緒時好時壞
壞起上嚟成個weekend 匿埋係屋企喊
控制唔到自己諗野好負面
做咩都唔成功 覺得自己好廢好想死
有諗過其實燒碳自殺唔難
好彩仲返到工 未累及屋企人
近1年都唔想參與任何社交活動
比面會出席下但成日放朋友飛機

有醫生/TG grouo推介嗎？

仲有冇其他唔舒服

唔好諗自殺啦。雖然自殺令你唔洗經歷往後既困難同壓力，但同時係放棄往後人生既快樂。

有
由兩年前成日肩頸痛開始
連情緒都成日唔好
啲腳同膝頭都痛

利申：2字尾

但傷心好像大過快樂
失敗左好多次
對自己冇信心

其實咁大個人 相信好多野你都明 問題只係做唔做到
跳晒啲無謂問題吧

問一條比較重要既問題
如果你想有人幫到你 你會希望果個人做啲咩？

我29

有自從同女朋友散左之後
一直都接受唔到
好似開心唔返咁

看來你心中的痛苦，已令你覺得生無可戀．．．人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

香港男小女多怕鳩冇女人咩

Same... 無力感孤單感很強烈...
雖然有穩定收入 但不敢諗未來 不敢諗有自己嘅居所
覺得冇咩事情值得自己去追求
人越大反而越唔會想向朋友傾吐心聲
一來可能越來越怕暴露自己軟弱嘅一面
二來根本幫唔到啲乜嘢

如果負擔得起請儘快向私家精神科醫生求助因為有啲嚴重

Same here

反而好驚聽到啲勵志嘢
咩心態決定境界喱類.......
就係太清楚知道自己能力
但又未徹底接受一世打牛工嘅命運
可以話係冇自信
又可以話係自我設限
姐係要等自己去突破困局
但我戰勝唔到心魔
我都好抑鬱